[點解無人講]侵侵表示唔會退出北美自由貿易協議(NAFTA)

Trump says he reversed major NAFTA decision after pleas from Mexico, Canada

依家唔再堅持退出，改做重新談判

詳情自己睇:

中國或成最大贏家